\chapter{Manual de usuario}
\label{chap:manual}


La forma de utilizar el software creado es sencilla:

\begin{enumerate}
	\item Importar el fichero correspondiente a la implementación que se quiera ejecutar
	\item Generar el estado cuántico de la librería de \textit{qutip} al que se le quiera aplicar la transformada cuántica de Fourier
	\item Utilizar el método \verb|execute(self, v)| pasándole por parámetro el estado a transformar y recuperando como valor de retorno el estado transformado.
\end{enumerate}

Por ejemplo con un estado de entrada aleatorio de 5 qubits con \textit{time\_opt\_3}

\begin{verbatim}
    from QFT_time_opt_3 import *
    
    input = qutip.rand_ket (2**5)
    output = QFT_time_opt_3().execute(v)
\end{verbatim}
